「無被強姦女仔出黎講真相」 係唔係真?

硬9sir就出左個post講點解啲女仔比人施暴完唔出黎講，話係比大sir封鎖消息，同比女仔無罪放返出黎為條件簽保密書。唔講硬9sir嘅身份，我淨係睇呢個原因，我覺得好撚真實同合理。

你地覺得，被姦嘅女仔點解唔出黎講?我由黃醫生講話保護受害人，無人證之下出黎指證係無意思，同埋北區醫院護士比人問強姦問題個陣，佢係話唔講得，呢幾件事之後，我就一直信班人渣係會做出呢種無人性嘅了，我有個社工朋友同我講過，有sinior 嘅社工接過一啲case，就係有女仔被強姦(唔好再用咩性侵、性暴力呢啲模棱兩可嘅詞語)，但最後因為一啲原因無出黎，個原因我真係唔知，諗黎諗去，都真係諗唔點解係未有人出黎講，我係覺得真係受害人唔想再受二次傷害。

直到我聽到樓主今日講呢個原因我覺得好合理，軟硬兼施嘅手段，而對象係女仔而且更多係好細好細嘅女仔，咁樣比人嚇兩嚇，佢地係唔敢出聲，而呢個換取無罪釋放嘅條件，絕對唔係女手足用黎exchange嘅「手段」，佢地絕對係真受害者，佢地根本無得選擇。退一萬步講，唔同手足有唔同死穴，一定係有一班女手足，咁樣比人打壓。而班女警就咁諗女手足係雞，更加prove到班擁有權力嘅人，係到blame on victim，ok?

而我覺得好真實嘅原因，就係以前真係發生過，就係係中共60 70年代個又，有大批女知青被上級強姦，都係咁樣以同樣一段打壓，然後班人渣變本加厲。明明女手足係被權勢權威所打壓，你班人就係覺得係抹黑，其實係錯嘅。真相係難以接受，但唔可以視而不到，好唔好呀大家?如果你今日覺得呢個消息係吹風係假(亦有可能真係假嘅)，當女手足無助中真係咁樣比人打壓，佢地會覺得連其他手足都當自己真係咁樣用身體換取脫罪，只會更加無力。之前好多好多吹風同零散嘅消息，個陣大家又覺得係假係嚇，呢家大家終於明白，其實可能係真嘅。

今時今日希望大家勇敢企出黎，已經去到關係到我地呢一代嘅存亡，即使未必所有人都可以拎起武器出黎抗爭，個啲自己承認係無咁嘅勇氣企出黎嘅，請大家記低佢落自己本清算簿佢，同埋緊貼呢件事，有所防範，互相幫助，點都需要大家嘅力量。

光復香港
時代革命

帶佢地去美領講出黎再移民

推

push

擺錯台推唔郁，希望大家睇下，呢都係一個線索比女手足討回公道